疑惑，大家覺得中共係唔係想趁機大換血

平時每日150個太冇效率，引入既都係低質呃老綜，倒不如引蛇出洞，一次過將呢二百萬人，以及有潛在危險既年輕人全部收拾

咁大規模既空缺，可以點呢？去到呢步，中國都唔介意香港響國際被孤立，身敗名裂，只要維持中國政權穩定就得。上面14億人，其中屬黨團核心既超過9000萬人，求其搵200-300萬個落黎，用吸納英才既方式全部取代

香港留地不留人，中國人再鳩佔鵲巢，自稱香港人，新式殖民方法，極權下無往不利。

反正中國人食草、飢寒交迫都唔會反，而家科技、熱兵器時代造反亦唔易，維持齒輪運作就得，中國唔同蘇聯咁多思想不一既民族，納粹主義更促進同化，去到呢步，收拾曬禍心，中國長治久安

大不了香港管治班子身敗名裂，中國可不受影響
慢思細想，中國有可能想咁樣玩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

點會無咁既準備，只係時間問題。外國朋友都有相似睇法。

我意思係，趁今次一把火消滅曬呢二三百萬人

中國唔會無影響啦，係嘅一早做左，換血都唔會有而家香港咁，資金太退出，國際制裁。

佢真你以為個江山打出黎冇因架咩
大陸人咁蠢
轉數慢人幾拍
又冇創造力

學外國人話比架b2你抄都抄唔到啦

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
敵人宜家笑緊呀，冇成本又有效用既野香港人都唔做，分化幾句內文論點你地就信到十足，
到底大家出盡全力未? 係咪想激死揮舞英國旗既黃婆婆？
聯署用意係完整我地BNO既英國公民身份，刻不容緩。
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

佢咁搶咗但無世界無人信佢
有春用咩

如果支共認為經濟完全無得救，政權唯一合法性都無埋，一定會搞死埋香港先。以支共的殘忍Track Record, rack Record, 新彊起多個超級監獄有幾難? 問題係如果支共係香港搞出人道災難，八國聯軍唔會放過支共，仲會借機會解決遠東最後一個足以威脅西方主導的國家支那。

如果支共認為經濟完全無得救，政權唯一合法性都無埋，一定會搞死埋香港先。以支共的殘忍track record, rack Record, 新彊起多個超級監獄有幾難? 問題係如果支共係香港搞出人道災難，八國聯軍唔會放過支共，仲會借機會解決遠東最後一個足以威脅西方主導的國家支那。

睇個勢似係， 但應該唔會如佢所想咁順利，

1. 唔可能炒曬（炒曬d人邊個做野？大陸「精英」可以完全取代到香港人而保持到一樣既效率同成效？要知道中國叻人係多，但國際化既人好少）

2. 就算炒曬而又揾到大陸人頂，咁俾人炒左既人咪變左更不穩定既反抗力量，講緊係幾十萬高學歷

3. 一旦短時間大規模咁去取代香港人，鬼佬唔係傯實知咩事，到時一樣會制裁，咁既香港要黎都晒氣

所以佢都係想殺雞儆猴

記唔記得2025年將香港吞入大灣區既計劃?

根本共狗幾年前就已經準備緊呢類計劃, 所以就算今次香港人唔出黎反送中幾年後一樣都係死路一條, 你睇下呢幾個月共狗係香港玩緊既手段好多都唔係呢幾個月臨急臨忙就可以搞到出黎, 其實可能係幾年前已經準備緊, 等2025年香港人走投無路被逼反抗既時候用黎一野收香港人皮, 只不過今次777搞出大頭佛令香港人提早左行出黎, 所以有部份計劃仍然未準備好要即場不斷強推

唔洗咁擔心
你諗得出既佢都會做架啦
就係要佢做得多錯得多先可以爆架嘛

佢攞齊資料target曬所有人
唔會捉你上去
但會暗地裡行信用系統
進軍消費市場同勞工市場玩歧視
慢慢食死你
大換血就一定架啦, 要俾自己人插旗拎著數先可以內部勢力嘛

呢個年代人民係冇革命既條件, 武力相差太大
中共一開始就冇怕過, 所以都冇諗過要武力鎮壓
佢只係想繼續利用香港既特殊地位黎得益
只要唔影響物流同金融運作，佢話之你死幾多人

你覺得佢做完之後國內可以點樣正常運作冇得同外國買糧都已經夠死共產黨班狗官肯唔肯係個豬圈入面做皇帝 自己諗